#Challenge de type Général
#Binned(General)
(https://mhsctf2022.ctfd.io/challenges --19 Février 2022)--Très Facile
#Solutions
Solution(s) externe(s):0
Propre Solution(s):1
Il s'agissait de convertir un nombre binaire en  décimal et de constituer le flag avec le résultat. La conversion peut se faire avec calculatrice.


